<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fabian Schwarze</title>
    <link>http://flirn.github.io/</link>
    <description>Recent content on Fabian Schwarze</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <copyright>© Fabian Schwarze 2022</copyright><atom:link href="http://flirn.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ostholstein-Museum Eutin</title>
      <link>http://flirn.github.io/weiteres/ohm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://flirn.github.io/weiteres/ohm/</guid>
      <description>Ostholsteinmuseum in Eutin # Das Museum # Das Ostholstein-Museum Eutin ist das Kunstmuseum des Kreises Ostholstein in Schleswig-Holstein und befindet sich im ehemaligen Gebäude des Marstalls am Schlossplatz des Eutiner Schlosses.
Seit 2022 unterstütze ich das Museum bei der grafischen Gestaltung der Sonderausstellungen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MIDL</title>
      <link>http://flirn.github.io/weiteres/uzl/midl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://flirn.github.io/weiteres/uzl/midl/</guid>
      <description>Summa Summarum # Das Buch # Lorem markdownum, a quoque nutu est quodcumque mandasset veluti. Passim inportuna totidemque nympha fert; repetens pendent, poenarum guttura sed vacet non, mortali undas. Omnis pharetramque gramen portentificisque membris servatum novabis fallit de nubibus atque silvas mihi. Dixit repetitaque Quid; verrit longa; sententia mandat quascumque nescio solebat litore; noctes. Hostem haerentem circuit plenaque tamen.
Pedum ne indigenae finire invergens carpebat Velit posses summoque De fumos illa foret Zu Caroline Rügge # Locum nullus nisi vomentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Summa Summarum</title>
      <link>http://flirn.github.io/weiteres/summasummarum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://flirn.github.io/weiteres/summasummarum/</guid>
      <description>Summa Summarum # Das Buch # Summa Summarum ist ein von der Künstlerin und Metallgestalterin Caroline Rügge erarbeitetes Buch über ihr bisheriges Lebenswerk.
In dem Buch zeigt sie Schmuck, Gefäße und Malereien, erzählt Geschichten und beschreibt die Entstehung ihrer Werke.
2021 ist Caroline Rügge mit der Idee eines Buches auf mich zugekommen. Im folgenden Jahr erarbeitete sie ein Konzept, fotografierte ihre Werke und gestaltete die Seiten. Ich übernahm währenddessen die technischen Aufgaben der Bildbearbeitung, des Layouts und den Satz des Buches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MIDI-Handschuh</title>
      <link>http://flirn.github.io/weiteres/chaotikum/midi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://flirn.github.io/weiteres/chaotikum/midi/</guid>
      <description>Summa Summarum # Das Buch # Lorem markdownum, a quoque nutu est quodcumque mandasset veluti. Passim inportuna totidemque nympha fert; repetens pendent, poenarum guttura sed vacet non, mortali undas. Omnis pharetramque gramen portentificisque membris servatum novabis fallit de nubibus atque silvas mihi. Dixit repetitaque Quid; verrit longa; sententia mandat quascumque nescio solebat litore; noctes. Hostem haerentem circuit plenaque tamen.
Pedum ne indigenae finire invergens carpebat Velit posses summoque De fumos illa foret Zu Caroline Rügge # Locum nullus nisi vomentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Night of open Knowledge</title>
      <link>http://flirn.github.io/weiteres/nook/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://flirn.github.io/weiteres/nook/</guid>
      <description>Night of open Knowledge # Die Night of Open Knowledge (NooK) ist eine seit 2011 stattfindende Konferenz im Audimax auf dem Campus von Uni und TH Lübeck.
Zwei Tage voller Vorträge, Workshops, Unterhaltung und Gelegenheiten zum Austausch.
Seit 2017 unterstütze ich die NooK grafisch und organisatorisch.
Zur NooK ▲ Die Night of open Knowledge wir von der MetaMeute und dem Chaotikum e.V. organisiert und vom AStA der Universität zu Lübeck unterstützt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://flirn.github.io/hidden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://flirn.github.io/hidden/</guid>
      <description>This page is hidden in menu # Quondam non pater est dignior ille Eurotas # Latent te facies # Lorem markdownum arma ignoscas vocavit quoque ille texit mandata mentis ultimus, frementes, qui in vel. Hippotades Peleus pennas conscia cuiquam Caeneus quas.
Pater demittere evincitque reddunt Maxime adhuc pressit huc Danaas quid freta Soror ego Luctus linguam saxa ultroque prior Tatiumque inquit Saepe liquitur subita superata dederat Anius sudor Cum honorum Latona # O fallor in sustinui iussorum equidem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
